占屎呢條ON9仔話人唔熟中共 佢係識波既就唔會呢個時候衝出黎柒

支那都就快低調平息單野 多謝你衝出黎

早晨

助功嚟

同林鄭一樣用火水救火

蓋清 >>>> nigger

玩具撚

占士影響力堅大
出面勁多post講占士

你真係專支持賤種